頭先去公屋搭lift

由於左手右手都拎住一袋二袋生果同餸菜,行得好慢,

眼見道lift門就來關,

我就拿拿林同lift入面個小朋友(中學雞)打曬眼色並叫埋佢等埋啊唔該等埋啊,

然後見佢隻手好似想禁開門比我,

我仲同佢微笑左一下示好感激,

點知道lift門關得更加快,

''請勿靠近升降機門bibibibibibi''

我已經行到lift門了,臨關門前一秒鐘見到入面得佢一個人.

利申,住公屋

請勿靠近升降機門bibibibibibi
住宅都有啲咁嘅聲嘅咩？

大大力一腳西落去個防夾Bar度嚇下個細路

上次去個FD屋企,離遠見到有人行入去之後頂住度門以為佢係想等埋我地,點知就快行到果陣佢極速拉埋度門,個FD仲要話好正常

屌佢老母啦

屌，仲以為見到低胸露bra 濕身人妻